請大家應承我，呢一世都唔好忘記721

呢加我老母只要見到有人比黑社會打就會覺得係警察搵人做

冇撚人會忘記

其實而家係得721有強力證據，但係大家見到停職受查都冇你就知道查案比你查到都冇用，因為你都係翻翻去要推冧個政權先可以懲罰到佢地

請大家應承我 呢一世都唔好原諒黑警
請大家應承我 呢一世唔都唔好忘記 721
請大家應承我 呢一世都唔好BlaBlabla
BlaBlabla
BlaBlabla
BlaBlabla
其實一撚早咩都唔係原諒 咩都唔會忘記
由六月應承到今日
仲有咁多大家應承我post

不會忘記